正視聽 (搵地方做隔離營)

依家唔好再討論攞邊到做隔離營

Source: unwire
呢家支國繼續野食天堂

依家應該諗點封關

如果唔係啲野人入左黎食哂香港啲野生動物點算

請救救我們既小動物

推